法國網球應該重啲

波太輕好易飛曬出界
你地覺唔覺

我用開鉛球，保零有d大

變成鉛球 ok？

咁又太重

咪臭系
又太重

咁其他國家呢

係 上次喺巴黎同龍馬打完波 粒波飛左去倫敦

西班牙個邊會重少少

邊撚個龍馬

個重點係個波 關國家咩事

法國=發覺

唔洗啦，網王班超人用普通波可以打到面牆粉碎，夠重

板本龍馬